====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand je rencontre quelqu ' un avec qui je travaille pour la première fois , je lui demande toujours quel événement et à quel moment , a provoqué sa décision de faire ce métier , et où il a appris à le faire .
Tokens having emotion: [ provoqué ]
Lemmas having emotion: [ provoquer ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ provoqué ]
Lemmas having emotion: [ provoquer ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

